想睇戰爭與和平小說，想問有冇邊個中文版譯得好啲？

定係睇英文翻譯好啲？

呢啲緊係睇原著

俄文

大陸佬既譯本幾好 可以留意下

（李歐梵講過大陸係79年後就拋棄之前既俄文傳統係好可惜既事。深表同意 ）

譯俄國野 英文都未必有大陸好

咁唔少好書唔使睇

google 下先

譯得準確係一回事
主要想要本文筆好啲嘅

巨乳目的 watch AV